<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Social Media Osint on Book</title><link>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/</link><description>Recent content in Social Media Osint on Book</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Tue, 27 Sep 2022 12:14:37 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tiktok</title><link>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/tiktok/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 11:33:09 +0000</pubDate><guid>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/tiktok/</guid><description>Es un buen lugar para sacar informacion, parecido a instagram.</description></item><item><title>LinkedIn</title><link>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/linkedin/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 11:22:15 +0000</pubDate><guid>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/linkedin/</guid><description>LinkedIn es un buen lugar para sacar informacion de una persona.
Una recomendacion para sacar informacion, si buscas una persona en espesifico, busca primero agregar a las personas mas cercanas a esta, esto te dara acceso a la informacion de la persona que buscas, si agregas directamente a esa persona puede ser que te banen.</description></item><item><title>Reddit</title><link>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/reddit/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 11:05:59 +0000</pubDate><guid>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/reddit/</guid><description>Resddit tiene un buscador donde se puede encontrar informacion valiosa, creo que soportar el operador &amp;ldquo;&amp;rdquo;, pero se puede usar google, para buscar en el sitio con el operador -site y asi usar los operadores de google.</description></item><item><title>Snapchat</title><link>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/snapchat/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 11:02:52 +0000</pubDate><guid>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/snapchat/</guid><description>Lo mas destacable de snapchat es que tiene un mapa, donde la gente coloca contenido, si buscas a alguien y sabes donde pueda que este, es una manera de localizar gente.</description></item><item><title>Instagram</title><link>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/instagram/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 10:47:43 +0000</pubDate><guid>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/instagram/</guid><description>Se pueden buscar personas o temas usando el #.
Tools Webs wopita - Te permite buscar cuentas de instagram y buscar su contenido. (Creo que la web ya no existe). codeofaninja - Te permite buscar el id de una cuenta de instagram. instadp - Te da informacion limitada de la cuenta y te permite ver su imagen de perfil a tamano completo. (esta caida) imginn - Te permite descargar las imagenes de un perfil de manera comoda.</description></item><item><title>Facebook</title><link>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/facebook/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 09:58:49 +0000</pubDate><guid>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/facebook/</guid><description>Buscar A la hora de buscar en facebbok, te deja usar como una busqueda avanzada, con varias opciones.
Tambien para optener las fotos donde cierta persona etiqueto a otra usar photos of persona-name.
Para ver el id de un usario, ve a la pagina principal de la persona, click derecho, ver la fuente de la pagina, y buscar con ctrl + f, userid
Tools Webs sowsearch - Es un buscador para facebook, no aplia mucho lo que te proporciona facebook, pero lo hace mas comodo y organizado.</description></item><item><title>Twitter</title><link>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/twitter/</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 12:15:03 +0000</pubDate><guid>https://rick-torrellas.github.io/book__a/content/onsit/social-media-onsit/twitter/</guid><description>Basic Lo primero que tenemos que saber de twitter, es que se puede buscar personas, topicos, keywords.
Usar los hashtags
Recordar que twitter tambien tiene operadores de busqueda como google.
Search engine operators NOTA: twitter tambien tiene busquedas avanzadas.
basic Recordar que todos los operadores se pueden combinar, para crear busquedas mas espesificas y complejas.
“” Para buscar palabras en un orden espesifico # Creo que es para buscar keywords, o no tanto keywords, si no que los hashtags, son como marcas que crea la gente a algo en espesifico.</description></item></channel></rss>